Dans chacun des cas suivants, écrire les ensembles de réels donnés sous forme simplifiée de (réunions) d’intervalles.
\begin{exoitems}{2}
	\item	ensemble des réels strictement supérieurs à $2$ ou inférieurs ou égaux à $-3$
	\item	ensemble des réels tels que $x>1$ ou $x\le -2$
	\item	ensemble des réels strictement compris entre $-2$ et $4$ ou strictement supérieurs à $5$
\end{exoitems}
